在幕后度过了她的职业生涯后，她承认对未来的担忧。特朗普冠状病毒反应的毁灭性画面——来自第一手证人亚伦·布莱克（2020年9月17日）《华盛顿邮报》
它就在那个附近，或者是在之前，或者是之后不久，这比计划提前了几年。选举实况更新：特朗普返回威斯康星州；拜登将在市政厅面对现场观众|科尔比·伊特科维茨、费利西亚·桑梅兹、约翰·瓦格纳| 2020年9月17日|华盛顿邮报|
麦卡锡已经明确表达了他的担忧，即在佩洛西在他们所代表的一些倾向共和党的选区不受欢迎的选举前夕，让弱势民主党人有机会脱离佩洛西，这只会适得其反。特朗普在经济援助谈判中向佩洛西靠拢，众议院议长必须决定下一步行动|雷切尔·巴德、埃里卡·沃纳| 2020年9月17日|华盛顿邮报|
她在一次采访中说，她对选举前生产的任何疫苗都持怀疑态度，因为担心疫苗的释放是由于政治压力。前彭斯助手表示，她将投票给拜登，因为特朗普在疫情爆发期间“完全不顾人命”，《华盛顿邮报》乔什·道西（Josh Dawsey）（2020年9月17日）
为了解决这个问题，Insider在第三方Cookie全面销毁之前，一直在升级其第一方数据平台Sága“我们在招聘记者”：Insider Inc.在新加坡推出第三个全球新闻中心（Lucinda Southern，2020年9月17日，Digiday
秘密地，在公投之前，委员会继续进行，并对水进行氟化处理。防氟剂是OG防氟剂| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
在2004年总统大选前，布什忙于让同性婚姻辩论的双方选民参与进来。杰布·布什看不见的反同性恋婚姻电子邮件|杰基·库奇尼奇| 2015年1月9日|每日野兽
他们让我们先走一步，然后其他人都进来了。李·马文的自由帷幔微笑背后的故事|罗伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野兽
一切进展顺利，并在今年余下的时间里继续保持平稳。保险公司承诺重新分配性别。然后他们犯了一个错误|James Joiner | 2014年12月29日|每日野兽
但在未来的日子里，他、他的兄弟和其他人将回到街上，而他们的家人则在家里担忧。2014年12月28日，《每日野兽报》，数千名警察哽咽着泪水向倒下的警官拉莫斯|迈克尔·戴利|致敬
然而，突然间，他意识到前方无障碍赛道正中间有一个小黑点。阿里斯蒂德·普约尔|威廉·J·洛克的欢乐冒险
这个想法似乎产生了一个可怕的物体，下一刻，一个巨大的小丘就出现在前面。北方巨人| R.M.巴兰坦
但是今天晚上他前面没有影子；没有什么比这更阴沉的事能使他那颗快乐的心平静下来。邦德男孩|乔治·W.（乔治·华盛顿）奥格登
我们两人都不再说话了，终于，在夜晚，潘德奥雷耶低矮的原木建筑隐约出现在我们面前。原金|伯特兰·W·辛克莱
我一直在单程航行这么长时间，因为我不知道如何转身；但是前面有一个着陆点。戴维与妖精|查尔斯·E·卡里尔